有冇人覺得最近香港好詭異

早前就有人帶刀出街， 然後又有人揸槍
最近就巴士插針

接二連三發生危害人身安全嘅事， 令大家覺得落街都好恐怖， 搭個車都要提防左右

然後我自己係facebook睇到， 有人建議裝多啲天眼， 用呢啲方法去維繫自身安全

成個感覺， 就好似睇緊Captain America 2 咁樣。

中共就可能用緊類似嘅方法， 製造好多麻煩嘢， 去搞亂香港， 然後順理成章去加強呢啲security system, 去全面控制香港

生於安樂係咁解咩？
香港都屬於世界最安全城市頭10位， 咁嘅地方， 行街搭車都要擔心人身安全

真係幾似

所謂安全只係因為港奴懦弱低犯罪率，就算犯法都係偷呃騙多
同真正意義上既安全無關

為左監控我地香港人

可能係我敏感， 亦可能係facebook條友on9
但係唔排除呢個係真， 因為愈多呢啲事件， 只會引導市民大眾向呢個方向發展

之前創科局 羅范比人炒 個個拍手
不過睇下新入主果班人 董事局 有間叫商湯科技 間公司係做咩既?
5百億既所謂科技投資又會用係邊

咪on9啦，共產黨夾硬黎，班奶共狗同奶共傳媒吹奏下就無事啦

咁你覺得依家嘅香港係咪仲安全？ 同以前比又有冇變化？
香港嚟講， 戰爭因素唔需要太大考慮， 其餘因素會唔會倒退咗？

監控就一直都想，只不過係中共無需要做呢啲小動作。

好似之前食環係市區裝cam捉垃圾蟲，你見有人出黎反對咩？

夾硬嚟還夾硬嚟， 香港人要唔醒都冇辦法。
但係共狗玩陰濕， 愈早發覺愈有可能喚起大家嘅注意

記者應該會做野
不過我都係聽劉細良個節目先知

用 facebook 已經比人監控緊
facebook 賣資料比中國同中國公司

從來無一秒安全過

你都啱， 中共要做嘢， 有一千萬個藉口
但係冇人提出呢個考慮因素， 可能大家都唔會為意

你話唔犯法 佢都冇位入你
但而家大陸唔係講法律
係駁埋玩信用系統 每個人計分計你有幾愛國
唔夠分 飛機票 火車買唔到頭等飛咁囉 係已經實行緊 側側膊慢慢煮

的確， 經過過去幾年， 已經知道香港人係搞唔出咩花臣，大陸要強姦， 雞姦， 輪姦， 香港人都唔會再反抗

好快就連少少私隱都冇埋， 每件事都要規行矩步， 完全變成大陸個套

港豬好enjoy受管束帶黎既安全

香港係一個現實中嘅cyberpunk世界

Hydra完成唔到嘅事， 係香港實現緊

之前香港一直間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB
直至最近世界盃香港有機轉台離開井口/TVB/matrix
逐漸對現實產生跟以往截然不同既認知

樓豬有冇喺其他國家住過

冇， 有咩高見

人類係愚蠢嘅生物， 如果你已經行得比其他人前， 何不提點一下身邊嘅人
而唔係企係井邊指住佢地嚟笑

唔夠google黎啦
fb都唔係人人用 gmail真係

大陸多天眼 臉部識別系統已經好勁
之前有大陸記者試過同公安局run 一次 落車行去火車站十分鐘唔洗俾公安拉到

自求多福

其實根本好簡單，就係香港人壓力爆煲
但香港人又懦弱，唔敢明刀明槍搞大單野咪插下針呀、拎支氣槍嚇下人咁

中共係想裝cam監控人根本唔使搞咁多野，話裝就裝啦

年年都有架啦

主要係 facebook 會比料中國

以前社會無而家咁壓迫都有連環凶犯
而今時今日反而無 先詭異

又唔係咁講
咁樣做， 就會變成出師有名， 唔係夾硬嚟
國際社會或者將來， 對成件事嘅睇法/評價都會有分別

成日都有架啦
之前咪又有掉鏹水，地鐵防火
淪陷過後，政府要監控你仲洗乜搵理由，唔好傻

過多一排d人又唔記得

大家嘅睇法， 好多時都偏向負面：
係咁架啦， 好出奇阿？ 冇得救架喇

我明白香港人係好沮喪， 無力感大到爆炸
但係愈諗得負面， 件事就會一路發展成你所想咁樣， 變成自我實現預言

明明未試過溝條女， 但係一日到黑都覺得自己冇用， 一定唔受溝。咁無信心之下， 仲點可能成功？

同樣道理， 大家已經認定香港係一個死局， 冇得救
就算往後再有梁天琦， 甚至更有能力嘅人出現， 大家都會互相打沉對方， 由有可能都變成冇可能。

又黎陰謀論

由佢地FF

仲有食環CCTV捉亂拋垃圾
之前都開post講過，不過無乜人理

根本係將一個完整嘅社會監控系統斬件，再用唔同理由包裝推出

話就話目的唔係為監控，唔會立亂用啲資料
實際上警務處話要查案，你估其他部門會唔會企硬唔交料?

逐少逐少咁分開推，大部分人都會覺得好合理唔會反對
到大部分人發覺有問題已經太遲

真係有可能係中共做緊野
港鐵爆咗咁多醜聞之後
就到九巴有針 仲要一路無停過
都係想分散大家注意力姐

推

PRISM都係陰謀論，結果呢?
MK Ultra聽落都係痴撚線，結果呢?

唔係話任何on9理論都照單全收，但係都唔好停止思考
下下都一句陰謀論就算
特別係社會監控已經有大量活生生嘅例子存在

中共要攪你,唔洗做任何小動作
講真香港係中國咁大入面算得係乜,軍隊又無,一聲令下高壓強權,自己諗下香港有咩反抗能力

推 屌你老味

屌你洩露國家機密

驚已報

有幾可見過政府裝監控系統會兜口兜面咁同全部市民講:

「喂，我整堆CCTV係用嚟監視你架」

咁呀?

大陸都唔會啦，咪又係話用嚟防罪

當年裝天眼都唔係無反對聲音
而家就真係幾乎無，逐樣斬件玩包裝就係有呢個效果
做下做下大眾自然就會覺得係理所當然

有冇香港隊長 🇭🇰

都係個句， 做小動作俾佢成功咗， 就出師有名

其實唔洗有名,可以直接出師
裝CCTV咁小既事,比起佢係做其他既事算得係乜

就係要話俾大家知， 裝係要有目的咁裝， 唔係任得佢地話裝就裝
久而久之就變成無法控制嘅局面

冇群眾力量係差好遠， 盡自己所能

你由依家開始train, 做下gym

依家就係大餅都冇用了， 巴士上層都兩個cam

好似美國咁,人人有枝槍好唔好

講監控你拉槍權嚟講做乜鳩
質疑政府你係咪又會話不如無政府好唔好

生於憂患死於安樂啊

香港冇救，做任何嘢都係on9，港女係雞，港男係毒，遊行唔夠激進，激進入獄抵死，港獨冇可能，要返工不了，快啲移民，香港冇救

睇下依個post

咪撚on9 就係旺角單鏹水之後 港共整勁多天眼都無反對聲音

中共得鬼閒整場大戲耍你啲蟻民咩

佢要推一聲令下啲人都收曬皮嘞

On9

On9中共係大陸就唔洗做戲 不過呢度係香港 唔洗做戲一早推左23條啦 碌柒

你係咪睇得香港太重要。中共大陸14億人 大把嘢要搞。
中共唔會做小動作。係都直接搞大嘢。好似國民教育 開設歷史科呢D。同埋通識書慢慢加強國思想。

垃圾Facebook 成日洩漏資料。就算佢唔賣 黑市都有大把。

it巴打 ？

唔知大家有冇留意大陸有個通緝犯睇演唱會比人捉咗 點解會咁呢？

就係全靠sensetime個system做face recognize去搵matching case 姐係match返個犯人嘅樣貌同條片入面啲人有幾似

你地以為佢係山寨公司 抄外國公司技術？ 你可以check下佢地贏咗幾多國際比賽就知佢地先係market leader

將來大陸個天眼system裝係香港都唔出奇 又或者依家已經做緊

其實你有冇諗過係香港生活壓力太大。社會問題。試下人口密度減一半 睇下有冇咁多嘢發生。其實跳樓新聞 可以播少D。真係好負面

係有，但根本唔使咩籍口

中國研發鳥型無人機 部署新疆監控民眾
說到無人機，不少人都會馬上想起以多個螺旋槳推動的機型。事實上，多個國家都正在開發模仿生物拍翼的無人機。有消息指中國早已於 5 個省分，超過 30 個軍事與政府機構部署鳥型無人機，以監察民眾行動。

據《南華早報》昨日（24 日）引述消息人士指，中國早已使用鳥型無人機，在新疆等省份監察民眾活動。中國的鳥型無人機「信鴿」由西北工業大學教授宋筆鋒的研究團隊負責開發。研究團隊中的研究員楊文青證實，相關技術已經在部分省份實用化，仍未正式普及。

她指出，「信鴿」能夠模擬約90％的活鴿動作，而且幾乎沒有噪音，讓被監視的人難以發現無人機的存在。除了人類之外，更經常吸引真鳥與無人機一同伴飛。而另一名研究人員更指，開發「信鴿」是為發展仿生無人機，以避開人類肉眼及雷達偵測。而研究團隊亦於實際部署前，早已進行多達 2,000 次試飛，以取得足夠數據。

呢度係香港有咩咁巴閉？仲有光環？咪中國殖民地一塊。呢幾年有邊單嘢中共要睇香港人面色呀？
仲用23條嚟做標準？個腦幾多年冇更新？23條咪改曬名分拆上市緊囉。國歌法佢洗做戲咩？你班友耐得佢何咩？
俾人姦還人姦，姦到有幻覺以為個強姦犯要嘥時間哄吓你，有險可守，都痴線，正一楊岳橋。

根本兩件事， 有槍權就代表可以亂用？

我有睇，就係唔知幾時開始變成咁， 大家可能以為掛係口邊好搞笑好潮， 但係慢慢潛意識會認同咗呢啲說話， 令到每個人思想都變到極端嘅負面

香港點解唔重要
唔重要， 就連你所講嘅嘢都唔洗做， 直接當維吾爾族咁樣處理算啦
就係因為香港身份特殊， 俾大陸搶返之後， 一直揸乾香港多年儲落嘅本錢，希望臘得就臘， 資產轉移又好， 對外接觸又好， 一開始都係靠香港

我諗10年前嘅香港都係多人， 但係唔會有今時今日嘅局面
香港係得咁大， 但係人口每日都膨脹緊， 終有一日就會爆

其實最撚詭異咪連登
非黑即白，好似上面個post啲價值觀錯撚哂
第一個要整治既一定連登

窮人就周圍都有， 係咪應該採用大陸個套， 壓抑咗個問題就得？ 眼不不見為淨， 或者解決咗製造問題嘅人就冇問題？

香港變成一個咁唔健康嘅社會， 問題出咗係邊？
就係大家都好清楚發生緊咩事， 香港由幾時開始走下坡

所以大家就應該加多兩腳， 或者拉埋個姊妹上床玩3p?

支持槍支合法 等我一槍啪死你

我以為避開阿joe會有所改變，點知仲衰過以前

原因係？

先用利用公屋高空雜物新聞裝公屋天眼
後尾就旺角漒水新聞裝埋私樓天眼
一個平日冇人死唔做野既政府 咁勤力, 真係少見

會唔會借D又引入埋國安法

安已不

好簡單一句到尾 中共係要搞香港呀 咁香港人可以點？ 依家唔同以前 無外國勢力會撐你同中共對立 亦無國家會因為香港呢個咁細既地方同中共開戰
根本香港係已經玩完 呢樣係好多人唔肯承認既事實 但係亦都係無可奈何既事實

哇屌

【操縱思想系列】「不了，咁你做過啲咩，香港係咁」：Thought-terminating cliche 終止思想嘅諺語

是時候 覺醒了 香港人

正想講商湯科技
依家大陸成個天眼系統都係商湯科技搞

正解
痴線佬愈黎愈多
再者依啲性質既事件根本就唔係最近先有
無需要過份解讀以為自己洞悉一切

天眼已經預備好推啦屌佢個閪 之前有單新聞話港島有個地方亂拋垃圾好嚴重，裝咗兩個天眼，話會推行至全港

《明報》去年11月曾報道，食環署早在2016年12月底展開網絡攝錄機試驗計劃，在6個地點安裝網絡攝錄機，半年後檢討成效，認為有效遏止違例棄置垃圾。諮詢各區議會後，署方決定今年第二季起擴展至各區。

在最新一份新聞稿中，食環署確認已在46個地點安裝網絡攝錄機，下星期三（6月6日）開始運作，之後會逐步擴展至約80個地點。文中又稱，職員將因應實際情況適當調整計劃，包括調整安裝地點，以加強執法成效。日後市民欲查詢各個攝影機位置，可到食環署網頁查看。

越來越多閉路
與支那接軌

marvel狗又贏

情況就好似西洋菜南街有人係高空掟腐蝕性液體，之後就裝咗天眼

Yes,近排多左呼吸，一定係中央為左控制我地

林過雲、屯門色魔系英國佬作出黎嚇禾地

樓主又睇片上腦

陰謀論無得輸

你睇之前法庭單野咁
佢唔需要咁做架

佢宜家係想明目張膽咁做比你睇

呢個現象都係非常之錯嘅地方， 唔係話佢高壓手段你唔夠佢玩， 佢強過你100倍你就放棄， 係意識形態嘅問題

一日到黑放負能量， 成班怨婦咁好咩

就算你唔夠中共嚟， 就算最後真係淪陷， 都唔應該用呢個心態去面對。

咁係咪一味賴痴線佬
都係你班傻佬啦， 搞搞震， 依家人地嚟裝cam喇 咁樣

唔應該當成裝cam係理所當然嘅事， 就算冇事冇幹， 淋病係你門口裝個cam，話幫你防痴線佬又得唔得？

好多時電影係參考真人真事/向現實借鏡
而條片只係輔助， 毋須着眼係條片到

老婆，都叫你唔好比個仔睇咁多電影啦

係外星人做架

同沙士自由行一樣

琴日先翻睇完 同巴打諗緊同一樣嘢
不過大家最緊要記得Cap呢句The price of freedom is high. It always has been. And it's a price I'm willing to pay.

睇戲還睇戲， 反思入面嘅内容又有咩問題？
唔好俾自己局限係既有思想框架入面

多廢老窮撚廢青係咁架啦

唔想要槍就唔好學人講要自由

尋求緊後路了

成日覺得中共WFC香港
係香港班狗官奶袋擘開對腳叫人屌

好多五毛

因為區議會立法會議員投訴上面又approved

要怪就怪香港人鍾意亂拋垃圾

對比下新加玻就知

利申:知情人事

早排銅記已經有個天眼
話為左監視扔垃圾
你信不信？

正解，唔係唔想犯法，只係唔敢

俾料kikes就得 比料支那就唔得
why not both?

對比起其他地方， 香港人某程度上/某啲方面係低質啲
尤其是上咗年紀嘅人， 分別更大

2014之後
中共想做咩其實都唔再需要所謂既“理由”
反正港豬都係腿張開任人魚肉

仲有啲太陽能垃圾壓縮筒
同啲改版嘅新垃圾桶
都係政府個別部門啲離地高層冇野搵野黎搞
醒水嘅部門一向都好低調

溫水煮娃

蛙

LM

真正意義上安全係點？ 24小時俾人監視就係安全？
唔敢犯法， 其實就已經係冇人犯法， 不論係加強巡邏， 定係加重罰則， 都係防範罪案發生嘅手段
冇人犯法都係其中一種安全， 唔通好似印度咁樣， 搭巴士都會俾人拉去老強咁樣叫安全？

不斷指住身邊嘅人話係港豬， 日日笑鳩佢地， 係咪覺得你已經同佢地區分咗， 代表你睇清全局， 高人一等？

有冇需要每日做呢樣嘢， 去幫自己上電打飛機舒服啲

重點係香港人懦弱怕事，犯唔起暴力罪案姐，
唔安全嘅地方，男人通常man啲，唔好咩

呢句真
而家政府要搞你
唔洗咁多藉口
直接同你講我而家就搞鳩你
都冇人會就黎反抗

利申要返工不了

懦弱怕事我唔否認， 但唔係有能力犯案， 就一定要去犯案
唔安全嘅地方， 所謂man都係被迫出嚟， 保護自己嘅一個改變。

係你眼中man唔man嘅表現， 就係等如暴力？

我唔理解你地口中犯罪率低， 點解唔係安全。 你地話偷呃騙都係犯罪， 帶嚟嘅影響偏向心靈， 金錢， 而且一樣有法例對應。

而呢到講緊裝cam嘅問題， 因為發生咗一啲帶嚟身體傷害嘅罪案， 一啲本來相對少發生嘅事， 一單接一單出現。 裝cam就係一種手段去遏止類似嘅事再發生。

我就認為， 不論呢啲事發生嘅原因係咩， 裝cam可能係合適， 但唔係一種好嘅方法。 學你地話齋， 只係令到人唔敢犯案， 而唔係減低咗犯案嘅意欲

我諗呢篇文既意思係 令到你班人有負能量 然後再慢慢分化係 係中共既陰謀
原理就好似放幾個肥絲入黎 放一堆鐘意屌人港女港男廢老廢港 既人入黎 然後再慢慢焙養呢個風氣 令到你班人開post第一時間係捉人錯處 互相屌撚左先算 等你班人鬧黎鬧去 而唔係真正討論個件事咁 等你班人唔再鐘意自己人（香港人）令到佢地有d政策/有d事 明明對佢地唔公平既時候 但又無自己人幫自己出聲 又灌輸港獨係無可能香港係無希望 遊行係無撚用既 從而令到政府可以好容易就達過d不合理既政策 無乜人去理 因為d人覺得反黎都無用

唔好同我講中共光明證大洗乜行陰謀論
跟本呢d毒榴培植比直接對lum香港更加有效

連登已經失去咗正常討論， 可能比高登更加差

討論下泰國少年單新聞都有人故意挑起罵戰破壞討論，而個d account一起底就發現平時都係其他post亂屌人同搞分化

無組織至奇

言論自由， 連仔都冇正視呢個問題， 唯有靠大家自覺， 扑撚哂佢地

當然我覺得想分化香港既唔淨止中共
如果從得益人去諗 仲有美國/全世紀都係
所以自己人真係唔應該打自己人
唔好再諗移民啦 你去到外國人地都當你係狗 二等公民
因為人地國家自己人有事係會幫左自己人先

其實連登個風氣已經係咁 當然實有姐織係度 大快活 tvb打手都見唔少啦 入黎抽水既真係好撚柒多人 所以唯有做好自己先 唔好比個風氣影響到

睇番新聞 北京果邊都同時出現緊好多鐵釘插係共享單車車既座位上既事
好難唔令人諗有無關係

咁樣嘅話， 應該唔會係巧合啦

1997 年後香港佔全球傻閪人口最多

中共就係想你咁諗，如果直接玩完 港共就唔洗用咁多小手段，即係證明香港仲有得救

最近睇緊factual呢本書，中文叫真確：扭轉十大直覺偏誤，發現事情比你想的美好。
大約係講人點樣喺fake news嘅年代navigate。

作者提到一個點，就係現代人多數靠感覺去思考，然後將之當成真相。
最危險係social media好發達，而傳媒只會報憂不報喜，好多人睇咗幾篇報導，就會覺得世界大亂，就嚟末日咁款。

你問香港係咪仲安全，同以前比又有冇變化。

而家嘅香港一定係俾以前好，對俾十幾廿年前，生活質素都係好太多。
最基本，如果住公屋而家會有大閘、有保安，
以前邊有呢啲，果時公屋有飛天擒佬係常事，甚至出咗個屯門色魔。

十幾年前，去旅行都仲係一件事；而家大家一年可以去好多轉，得三日假都可以飛台灣。

都仲未講省港奇兵、越南難民騷動、籠民⋯⋯ 呢啲聽落好似好遙遠，但其實只係回歸前嘅事。

香港有冇問題，一定係有，有冇野要爭取，一定有。
但至少我地現時擔心緊嘅，好多時都係一啲形而上嘅問題： 自由、Privacy、平權、捍衛廣東話⋯⋯

作為負責任嘅香港人，我地應該調整清楚個對焦，問題喺邊到就對症下藥。而唔係郁啲就借兩單新聞喧洩末日情緒。

如果唔係嘅話，好易就俾人趁火打劫，好似沙中線偷工減料問題，因為我地最近將焦點擺咗去啲唔係好大價值嘅新聞，大肆喧染（好似你講嘅帶刀案、開槍案）。於是沙中線個問題不知不覺間就淡化咗。

呢啲新聞有冇重要性？有，但唔值得推到咁大，甚至去到conspiracy嘅地步。

喺呢個分化嘅年代，我地應該要集中火力去推動、去對付一啲確切有問題嘅野，而唔係受人影響，郁啲就末日消極情緒、自己搞conspiracy、搞分化。

南亞狗周圍都有,有冇話裝cam

97前都多架啦

Yes !!